係英國讀緊uni你問我答

有咩想問都可以問

食唔食到女

食唔到鬼妺

易唔易入學

睇唔同學校既要求。通常排名前既學校收生要求都高。好多都要你考到itles6.5.排名較後既學校我相信itles5.5就入到

邊間

只可以講頭十大

係咪係英國中學讀上去？

英國college再上foundation

係咪係倫敦

唔係

乜撚都唔講收皮啦弱智仔冇人想知呀
好似攞你命咁 收埋成世咪撚講呀笨柒
入埋棺材都咪撚講添呀

你點定嗰十大list?

你知道我讀邊間有咩用

問邊間又唔撚答

Uk university rankings 2016

有冇夜生活

廢事開名，你可以問下我間學校近城市or近郊外，有咩活動玩，有咩soc etc...

有，clubbing, shisha,唱k都有

咩科？

冇人想知呀柒頭皮屌你老母

問下驚死攞佢著數咁
係呀十大好撚威呀
咪又係靠你老豆老母俾錢

唔覺得有咩威，最後都係睇honor做人

即係A-Level再讀foundation?

我讀完gcse就上foundation

唔撚答就咪撚開你問我答啦
問深入少少又唔柒講 又限住晒問乜柒姐
我去琥珀搵陶傑9up仲好撚過同你講啦

諗住之前都係英國讀書可以吹下水 點知屌你老母懶神秘咁做乜鳩

支持

廢事相認 畢竟我身邊既朋友都有玩LIHKG

問邊間又唔講問邊科又
咁你想點撚樣姐
問下大麻行情
住你隔離條黑鬼條撚幾多cm好未?
不過你到時又驚爆左出黎條黑鬼唔會再俾你含
之後話只可以講係全間宿舍top 10

讀緊bba degree，無黑鬼有白鬼同鬼妺

有朋友屋企攞綜援 但過左英國讀 啲錢全部係佢屋企人積蓄 扮有錢不是夢

我有朋友都係咁既情況，屋企人將希望放係佢身上
佢好大壓力

近咩城市？

Manchester

Lancaster?

係咪

自

重點係我朋友係香港本身已經讀唔掂

lancaster咁多香港人 仲要bba
起鳩到你底咩屌你老母

lancaster香港人多到

撚係十大咩Lancaster